新手學生哥想買隻錶

戴開隻平平地既Brathwait, 最近錶帶爛左
想試下其他錶
想要鋼錶帶（或者鋼同皮可以換）、少少成熟

個人就比較想要機械錶，但好似全部都有啲貴
所以我budget ~$5000 唔知可以有咩推薦

加少少上pp

+1